諗左1個星期 最後決定左買IPHONE了 有D問題想請教各位

1.出IPHONE係咪最好係APPLE買?
2.同埋加唔加千幾蚊買APPLECARE?
3.同埋mon貼 有無得係apple搞埋比錢幫貼?
4.iphone個原裝耳機 會唔會"留"聲 留得好勁? 洗唔洗再聽個新?
5.同埋買用細機定大機手感好d?

諗一個星期

屌你老母 你開左成個月Post 啦
睇你個名都認得你個on9 仔

請善用起底功能

呢條友應該有bottomline 精神病

屌你又U grad又無工番又輸哂d錢
學咩人買Iphone 繼續做廢青啦

你咁講樓主又會諗多一個禮拜

搵到工啦

下次topic會唔會係諗咗半年，決定買iPhone

想買部iphone都要比人批鬥

是撚但啦 想笑笑飽佢

樓豬好慘 買se啦

結果無人答過我野

建議樓主用d錢買多幾場波翻身好過
發左達幾多部iPhone都買到la

諗多一個星期啦

無野好講

諗多世先啦仆街
你買閪到iphone
又賭波輸3皮又讀master

咁大單買賣，交比專業律師搞啦
唔使自己煩唔使咁多顧慮
買電話同買樓一樣
最好搵大行AA先有保障

窮撚就咪學人充大頭鬼啦 大陸國產機先岩你

無撚野好講 好聲好氣上黎問下野都要比人屌 好撚野

1 係 其次係大行 唔好去細鋪 先達
2 睇你個人 有錢就加
3 唔清楚 你到時問
4 漏得好勁
5 睇你個人 自己去apple到拎上手試返一頭半個鐘先都冇
人趕你走

屌你咪屌你 要揀日子？

落左訂啦

iPhone 7 Plus 128GB 黑色
送貨方式 13/10/2017 - 16/10/2017 由 標準運送運貨

唔該曬

我驚你未收到貨就死撚左

1.係APPLE STORE買 純正APPLE享受
2.加 買多個保障
3.有 佢地有得賣 代貼應該有
4.唔洗 原裝已經唔錯
5. 大機 買最大容量

痴撚線買部IPHONE幾千蚊都諗咁撚多開咁撚多個POST

唔睹啦

去先達買

吊 諗咁能耐都係買7

買7都要諗咁耐

1. 唔係 邊度平邊度買
2. 有錢買咪得 買完AppleCare 可以起Apple Store Genius Bar 維修
3. 唔洗啦 都買左AppleCare
4. 買過個wireless耳機啦
5. 2部都買 唔岩size咪比老豆老母

冇錢就咪撚學人買啦, 留返個錢黎食飯仲好啦

訂左貨啦

你的訂單已在處理中

賭輸身家都仲要買iPhone我係你老母真係喊都無謂

二手我都諗過最後都係不了

無賭啦 IPHONE係用信用卡買之後每月清番囉

屌你老尾男人老狗無錢又要學人用靚野 又要問三問四 問十幾個post
果然賭仔都係好撚弱智 失敗者

你幾撚多歲

3.有,不過貴

還minpay?